柴太 VS 秋田犬 (兩隻都差唔多樣)

秋田犬同柴犬好相似，分別是:

秋田犬: 大型犬，耳&臉較圓，壽命10-12年
柴犬: 小型犬, 耳&臉較尖，壽命12-15年

你們比較喜歡哪一種？

秋田犬:

柴犬:

我揀哥基

秋田犬智商較低 睇個樣就知

柴

利申 養緊柴柴

識貨喎ching

柴
秋田太大有幾多香港人屋企真係養到

秋田犬周圍望嗰陣時個樣傻傻地

秋田

柴犬養到咁上下就會進化成秋田犬

你有養？

36lv先進化

秋田犬

樓主AI learning

開始學習狗狗領域知識

唐狗世界第一

ching sick ball

秋田犬 普京 big mac

一哥養到咁上下就會進化成八哥

柴犬

好笑

唔好侮辱八哥，ok？？

其實有小小似唐狗